[iPhone人入]煩緊轉咩機好

宜家用緊SE 最近覺得慢咗好多 d電好快用晒 心水想轉7plus/8
轉咩機好？